原價讓五月天門票(今日）

《原價讓票》
【場次】2019/5/03
【位子】K2 n9 n10
【價格】每張$480
【持有數量】2
【交易方法+地點】面交
【聯絡方式】pm